符文工房5預告片

過左一年半終於有第二波消息

垃圾公司
不過第234集對我嚟講係美好回憶嚟

個視角完全唔係我想要既野...
可唔可以出返好似1果種咁咪幾好, 係要變做隻動作Game

等咗好多年好想玩，但間公司畀支那收購咗

咪即係符文邊境同海洋

玩過1234，覺得3最好玩，重爆左好多次

唔怪得啲3D 望落有陣支味係度